HKCC(17) 祝大家過3爆4!!!

俾摺毒生的溫馨提示:

1. HKCC人是可以用poly lib的 (自己成日一個人走去poly lib溫書)
2. HKCC 同POLY都有開24小時既房 (HKCC 24小時房又名HKCC Student Hall of Residence)
3. 紅日 POLY D building 係會LOCK的, 但係我地張學生證是可以拍到入去的
4. POLY canteen 係某D時間要CHECK學生證的,而我地張學生證係可以入到去既, 所以唔洗驚
5. 考試時間就連poly lib都可能會無位 所以要早D去

ASSO大辭典:
呢度會講下上到黎有咩常用詞語 (歡迎各位幫手加下)

LECTURE: 一大班人(約100人)一齊上堂, 上兩小時, 主要講下書/LECTURE NOTES既野
TUTORIAL: 與LECTURE之中約25人一齊上堂, 上一小時, 主要溫下上一堂LECTURE既野/做下exercise, 亦係project搵groupmate既地方
SIT堂: 去人地課室上堂
KILLER: Assignment比低分既lecturer
FREE RIDER: 咩都唔做既Groupmate
紅磡/HHB: 紅磡分校
西九/WK: 西九分校
Hall Can: 紅磡灣分校隔離 POLYU HALL既CANTEEN
SOC: 學會
shuttle: 來往HHB,WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫: HKCC醫務所醫生
(補充中)

HHB附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)

榮發、餃子王(汁左好似係)
大喜屋(仲有4-5間日本野係埋一炸)
Hall Can(等開返,,,應該心美)
民食,時新,金香茅
Burger King、三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞

WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
蒸品 蒸飯/包
興城 米線
一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food count裝修 唔知整到幾時 1/F開返
魚米家 (奧海城)
花園酒家
譚仔
SUBWAY
大津 日式
潮記 粉麵
甜館 呢間執柒左去算啦, 貴撚到仆街又唔係好食 d野又少叫野飲又貴 試過叫青咖哩雞d雞得2, 3舊

評下冇俾巴絲介紹既
新個間 八囍串: 個人覺得都高質過上面個d, 但就衰在太少位, lunch time入面full晒唔會去
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般, 奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多, 2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

(請巴絲踴躍提供意見)
以下係有關死亡鐵三角既Q&amp;amp;A, 適用於所有讀HKCC既人, 因為全部都係你地既必修科黎
下個開post既巴打見到既話希望放係置頂到比新生睇下
#1se09rtufjsojfiof • 3-11
1. 咩叫死亡鐵三角？
所謂死亡鐵三角, 係指中文, 英文同埋CCT, 你一年total要讀4科
English for Academic Studies (XXX) I &amp; II
Chinese Communication for College Students
Creative and Critical Thinking

2. 點解要叫死亡鐵三角？
- 主要係因為依3科專出爛grade
- 中文係主要用普通話上, 我唔排除有lecturer間唔中用粵語, 但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修, 而且mid-term test好向左走向右走多濕勁野考, 包括考你寫簡體字, 最高grade是A
- 英文學起上黎就冇咩難度, 但份mid-term test真係偏難, mean得50分到, 英文底唔好既依關都幾難過 , 最高個grade派到有A, 但得3%人拎到
- CCT對某d人黎講可能好淺, 但對某d人黎講係好難, 前題係你要concept夠清, 明白佢想做d咩, 依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白, 總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜, 唔明白既話, 你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做 最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
- 中文同英文佢唔會fail你, 就算比個爛grade你都一定要你pass, 所以好似冇得retake
- CCT就可以retake

4. 英文好係咪有優勢?
- 我有個fd UE B, EAS I拎B (3.0), 講左咩自己參透下
#2se09rtufjsojfiof • 3-11
5.咩grade先retake到？
-正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到
D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去

6.點樣申請retake?
-去ik搵佢拎form填 填完交比佢等佢批
記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

7. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
-可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一
最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

8.點解要讀summer sem?
-每個人目標都唔同，有人因為想retake個科而summer sem又有開而去讀，又有人因為想sem3讀少一科（即係sem3讀四科而去讀，唔少學霸咁做）

GPA GOD

希望大家人人有OFFER
GPA過3.5

52分鐘

......

記得上個sem凌晨12點就出左成績

The facility you attempt to use is currently not in its service period. Please come back at a valid time of service period.

留名等睇死ser

放心 一定會

cc個server

GPA GOD
保佑我同女朋友CGPA>3.5

想meet condition

TED POON 我屌你老母

薯仔ser

留個靚名先

拜拜GPA GOD

求all pass
cgpa3.2

已到ifc

8號風球 小心d

準備好炭未

好撚緊張

好撚驚呀屌

跪拜GPA 大神 比我過3

好驚

好撚驚呀

好淆底啊 驚到仆街啊 求過3.5

30分啦

仲有半粒鐘

最後半個鐘 gpa god

依家仲有冇車去

都行到最後仲驚咩有冇車去

都要去ifc啦仲小心

入此po者過3.5爆4！！！

ＧＰＡ ＧＯＤ

抵達ifc 見到econ 炒即跳

Gpa God I need all pass 求下你

祝大家過3爆4!!!

放gdp拜一拜先
求全科合格

大家咁話呀巴打

gpa god

22分鐘

完全唔expect自己有大進步
利申: 一早棄已放

過2.5就足夠
要meet offer

唔俾人踢出去都覺好彩

GPA God
保佑我同女朋友CGPA>3.5
Meet conditional offer

求有3.5入poly acct gpa god 求求你 會努力讀書

要quit了

GPA god

唔好呀

其他唔理 econ 有b 我當贏左

Gpa god 我過到3.2肯定拜你一千年

13分鐘再拜

all pass

好緊張 又緊張到急屎了

佢會比C+

出咗gap

MIRIAM 比個B我啦EAS2 ...
TED POOL 我屌你老母

8號有人救ser

遠端控制?

求Eas b gpa >3.4

gpa good 求下你

9 mins left GPA GOD

+1+1

有無yr2嘅人想圍爐取暖?

唔好F
求求你

我

我愛Isa
EAS II求靚grade

社科Eas2 幾多成穩b?

3.4

唔好F

我要過3呀呀呀呀呀呀呀

只求meet condit 3.3

GPA GOD
保佑我同女朋友CGPA>3.5
Meet conditional offer

2.5+all pass

plz

GPA過4捐500蚊

All pass過3.5

求all pass有3.5

All pass

All passss pall pass Gpa God

死la

勇者

Gpa god!!!!!!!

gpa god give me 3.8

Gpa god

出左

未？

求過3.4 下個SEM 我會讀好架啦

比我3.5

allpass

Eas2 econ mkt nego cct lecturer i love you

23:58

Mememe

最後一拜 求all pass及過三

3.5 PLS

多謝amy 比左個B+我

點解幾分鐘都咁漫長

求過3.4
TED POON 屌你老母
MIRIAM 做下好心比個B我
JACK CHOW 唔屌你了

幫你拜埋一份又點話

GPA GOD
保佑我同女朋友CGPA >3.5
Meet conditional offer

希望男朋友過3.5

出左
!
!
!
!
!
!
!
!
!!
!
!
!
!

!
!

!
!

!
!

!
!
!
!

!
!
!
!

!未

求過三

死ser.......

開始死ser

pass呀要！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！我下年會努力讀書架啦gpa god offer god

死返5-10分鐘ser先

救我呀gpa god

>2.9 我會生性架喇

又死server

Gpa god 求求你

12:00!

4.1

God bless please

死SER

死ser點睇

跪求順利畢業
All pass

SPA專科爛哂

唔敢睇

屌得3.5

手機連WiFi

入唔到！

gpa差唔多跌左1
冇F
中西9 exam得d+ sosad

唉差0.02先meet到condition

2.75

上唔到

Pass with distinction

多謝offer god gpa god

2.1要跳樓了

屌你老母HO

2年cgpa岩岩好4
meet offer

可以點做

我差0.03。。。。。
點算

最有信心既hk soc C+
自問好努力做份口述歷史同個人反思wo..
好唔好穩lecturer check下？

唉 屌

屌佢老母臭aw

我覺得唯一可以做嘅就係send email去求 希望試下先

邊個lecturer

屌 仆街 食屎狗！！！！

send 去department?

send email定聽朝打電話好

希望我女朋友肥騰騰過3爆4啦？
最緊要唔好fail 任何一科！有書讀！
佢仲未搵我，我都好緊張！

唯有等佢wtsapp 我

利申唔係c c的

終於入到ser

0.01-0.02都有少少機

唉

炒咗

DSE攞4
EAS D+

3.4 thanks god

仲未入到...

year 1 spa
sem 2 得3.6 cgpa 3.55
下年有咩出路

GG

same

MKT C+ 左有冇得retake

louis

group project有B+ 點會拉個C+出黎..

大把出路 keep到3.5up city ppp同poly spa都穩

中西溝得b+

Cgpa 4(.28) 完場

4.3

Ab psy竟然有b+
Kent

Psy May Poon拎到B+算唔算稀有😢

MEET到OFFER

Lancy派左個A比我

仆街同conditional offer差0.07
有冇方法求情？

louis+1
你mid term幾多?

Thx gpa god

下..無講wo

垃圾lecturer垃圾科連埋班垃圾Gpmate跣鳩我
好彩下個sem唔使再讀垃圾英文

year 1兩個sem都係拎2.8係咪無得救

Aiiii

日文C＋
我真係讀屎片

HM cgpa 3.55 aim poly acct會唔會太低分

屌你老母 free rider祝你一世上唔返大學

係 好多人比佢kill
我當年只係拎B

認真？

有無可能即刻申請summer retake yr2

eas1 68 分咩grade ?

moodle 可check

sem 1 1.7
sem 2 2.75

send email去!

雖然meet到condition但我都係要講一句healthy living我屌你全科老母

有
利申：上個sem成功retake

Phy II D+ 有冇得retake?
早知唔choose PHY II........

見到有啦，25/40

原來讀既cc咁高gpa 過曬3.5都要喊苦喊忽

thx offer god +gpa god, 估唔到sem4 進步左咁多

屌eas1 c+撚左 變左3.3

cgpa 3.8 搏三大仲有無機

差咁多就真係.....

係summer retake 定sem 3

幾分？

有冇 engine 人

cg 4.125

EAS C+ 頂

engine

CB C+ 頂

你year1 ？

專科都話
唔係專科都好驚
係唔係都嗰啲工架啦
真係睇你咩U咩

多謝GPA GOD

4.25 爆左四啊! 多謝gpa god

同自己所預計一樣 spa專科係唔會拎B或以上

Year 2

感謝OFFER GOD
meet到OFFER

我想問政府個$10000 點攞？係要兩個sem爆4 定cg係4？

Miriam +1
C+. +1

屌 year2 有offer F左我一科 點搞?
我個offer condition 係畢業..

呢位喊仔ching cgpa 4.1幾

PASSED, ELIGIBLE FOR AWARD
(WITH DISTINCTION)

Poly offer係咪唔使up transcript?

有無spa人係度?

一樣

多謝 offer god

personal growth A左

Core ->
Elective -> summer讀第科 睇吓你有offer嗰間u可唔可以畀你推遲meet condition個日子

哀左係科econ到

即係專科就相對低d gpa就升到？

利申讀緊polyu 過3.2都心滿意足

PHY II D+ 有冇得retake?

elective黎 我讀商 要我用英文讀bio 結果咪F左...

我may poon
mid term a+ proj 一份a 一份b exam原本相當有信心
最後都係a 冇a+

上個sem 2.7
今個sem 3.2
進步左已經好開心 下個sem繼續努力啦

係咪去ik問？

4.0

year1 文科人
sem 1得3.2 sem2 得3 拉翻得3.1 我係咪實入唔到大學 準備跳樓 我淨係想入大學炸....

一科f左 請問幾時retake 仆街啦真係

3咗，大學已上

不跌反升
Intro psy a+到

好撚對唔住老豆老母

Ccn3105我C+
竟然無F到

我year1 2.7x，依家收咗大學offer

文科個GPA要求相對冇商科咁高(好似係
努力埋sem3啦都仲有機會 唔好灰心 加油

Elective嘅summer reg第科啦

In john lee I trust

文科3.0幾到3.2都有機入bu city 唔洗灰心

hm今個sem 得2.75 拉匀得3
係咪唔洗再讀都得

進步獎計唔計埋4.0以後既小數位，定係最大計到4就停

介唔介意講下讀咩科同入左邊間u

我讀親佢d科都係C+

cu 水泡仲有機會

有無人68 分都得b?

準備跳，8號波應該有風吹下

無知一問 retake係要幾多錢？

yr1 sem1,2 都吾過3 係米要放棄 入吾到大學

唔該曬

eas 1 A咗呀
Janet 我愛你

五千幾左右

EAS ii b+ 多謝Kate

year1 hr cgpa 3.3
想死 唔想入速大呀

2年唯一一個C＋ 唔靚仔了

condition 2.8 從來冇驚過

差0.07 係咪都係SD email搵programme leader?
定係考得差個2科既tutor?
可以點求情？

sem2唔過3 cgpa岩岩過3
係咪已經人生已完

利申 yr1

eas1

中西溝係咪真係好難A

5000

覺得自己唔止個分有無得復桌？

連登有愛 感謝你 我year 2會爆

Sorry 巴打
但佢派左a比我 本身我預我b
利申：proj爛到慘不忍睹

我有 friend都係咁

我都C+

GOGOGO!

多謝巴打 鼓勵 唔洗死住 暫時

師兄炒exam?

咩 programme

有冇人知社科要cgpa先攞到cc year1獎/政府金銀銅？

認真 你0.01-0.02都有得求 但0.07就真係.....

summer sem retake as soon as possible

同問

你學好寫字應該有機會入 加油

係咪輸打贏要㗎

有冇人知係咪冇哂出路
文科人讀BUSINESS

幫人問 文科想入三大一定要3.6以上？

Lang soc F咗點算一

Programme: Business (Marketing) year 1
Cgpa 3.35
仲有無機會入u

我見過有人 2.8 之後Senior Year 入左去 (佢sem 3 爆 4 chi sin)
P.S. Asso IT Grad

有冇人可以講下個gpa係點計
唔記得邊到有得睇

0.07

想問下HKCC official transcript係咪呢兩日會寄到屋企？

F咗一科有冇得求情

+曬所有科再除

屌 睇完個分唔柒想瞓。。

mean

姐係sem 3決定生死

即係 CityU 啦 @@?

連poly都唔收.... 講到poly好差咁

樹仁 OU中文系等緊你

EAS得六尾B應該正常
B+要七頭

可能midterm quiz出事

A左

Sem3 cgpa 3.1
然後係未有offer既情況下 我sem4有一科f左
Cgpa跌到落2.8
我而家條路可以點行
Retake既話係咪可以揀過第二科黎讀
求指點 我而家個人好亂 好後悔

year 2 有一科F 咗
畢唔畢到業？

但拉埋CGPA 有3以上
meet 到 offer

B左

eas2 68分B+

冇
利申2.1

幾分先有B+

讀完兩年asso 之後吾繼續升 會吾會好曬錢

Retake要點呀請問咁多位 幾時add drop

Poly

應該係連poly都唔要我啦 冇3.5死

Year 2 既話，係
不過只係去到 Sem 4
你擺cert既時候會有另一張show個award既transcript

Bianca

推

要追到幾多cpga先有機會

正確啲黎講係有賭未為輸

應該係唔得

咩科

佢B左我

yr1 cgpa 1.5，兩個sem都唔過2
想轉科再嚟過，可以點做

屌兩年唯一一個B+ 唔靚仔了

唉 好失望

你追到3.5UP就都OK

+1 上年soc policyB+左 今年ISR拎返A

Exam係咪作到例子？

我B+
assignment B
自問exam都幾ok

鍾貫豪 A 左

grad 唔到 CGPA 4.0都冇用

真心 ??

怕自爆 乞米科

想問讀cc係咪讀既ge科要5個範疇入面讀到4個 如果讀唔到4個範疇會點

畢唔到業

我sem2都係咁 cgpa3.1
sem3 cgpa升返上3.3x
而家有兩個ugc offer
唔好灰心呀

應該係畢唔到業 有冇得SUMMER補返我就唔知

我assignment project 咩分都唔知

B+左

社科 係咪3.2重有機收offer?

cgpa點計？

文科year1表示比其他科累死
明明eas2同另一科都有b+
但中文一開始就比個lecturer針住 F撚左
Stat就D+ 上個sem過3 今個sem一拉就跌到2.6 好後悔當初dse唔拎offer走黎讀asso 我都係想讀自己鍾意嘅科姐點解咁難

我year1姐 即係就算meet到將來個offer 都一定要讀到4個範疇先？

engineering year1 得3.05
仲有冇機會入到u？

YES

no

唔該晒

assignment可以返去拎啦
pj我都唔知

business cgpa3.4仲有冇機入u

ENG好似收好低 你YEAR1點會冇得追

屌 sociology and culture year1得3.0 係咪死了

冇收到email話拎得 所有lecturer 都派左？

mkt 柒左 想retake
但係佢email只係話mkt 係ge科 for 全人類揀
咁summer 仲可唔可以re

Year1 HM
Sem 1 gpa3.2 Sem 2itb未補考得3
Cgpa得返3.1 認真問 我係咪quit得

點會冇

cgpa = (sem 1 + sem 2 + sem 3 + sem 4) / 4

如果係yr1呢？

我係bianca 前幾日sd email話拎得
其他就唔知

(sem 1 + sem 2 ) / 2

erwin A咗
midterm 29分 project A

F左好似grad唔到
你試下返學校求情 睇下appeal升唔升得返上D

sem 1 4.0 sem2跌到3.6 想搏三大係咪無機會了

咁睇黎都唔易A呢科

summer獨自計一個sem?

3.0濕濕碎啦
有frd yr1得2.幾 sem3爆一爆
9月就做大學生了

喂 你最後讀乜

Ching 你嘅情況咁熟口面

3.8有

等1年
你會比人 de-register，然後14日內交出 Student id

有冇人知edwin 派返assignment未？

Erwin A
In Erwin we trust

cGPA = Cumulative GPA
去到 sem 2

personal growth 派左c+
依科workload好大 tim

Semester GPA 定 CGPA

Janet 我屌你老母

Assignment ??

改名了

3.2 升 3.6667 有冇進步獎

而家係咪無得retake?

識到有人3.2入左city 唔洗怕啦

睇個科有無開 summer sem retake

Intro Psy c左有冇得retake 屌

點我一樣

同我一樣

咁似我既屌

第一年cgpa無3
DSE有full cert+英文4
有無機搏interview?

可唔可以搵人答下我 好驚

想問MO B左可唔可以 RETAKE?

14號
屌睇email啦

psy

文科cgap 要幾多先有機入中大港大

冇可能

最近改得太多次無得改住添

如果個科無開 summer sem 咁我係咪meet 到offer 但都會因為F咗畢唔到業 而無書讀？？

Sem3 gpa 2.6
Sem4 gpa 3.67
Cgpa由3.3拉返上3.48
想問下有無機有interview既機會
事關我依家一個interview都無
利申acct

3.6

有冇ching幫我解答下

算啦都入到大學喇 唔諗了

想問進步奬係點計
即係sem3 高sem2 0.5係咪都無

下個SEM要摺了

SEND EMAIL R INTERVIEW 不過依加商科應該出哂OFFER
你應該係未出GPA之前就要R INTERVIEW

同問～趕住拎上speed

mkt B 左 得3.6

會唔會搵d lecturer 寫封email比佢會好d?

係咪一年一年分開計
即係SEM3好過SEM3反而咩都無?
PISH

我都C＋

有冇文科老鬼勵志故事聽吓？

Poly u meet condition 個到有冇巴打update唔到？

有既 不過你下個SEM應該起馬要考返個3.8加IELTS AT LEAST6.5

semester

cc office出add drop email既時候會提埋retake，大概都係要等九月

想問下進步1分係咪都係得$3000

你講乜

點樣check卷，想睇下點解會咁

more

GE定DS

SPEED+PolyU 會自動 update個 GPA
Transcript係會兩日內到

聽日開 moodle indicate你去

china related

hm yr1 cgpa2.75 人生已完

咁樣睇真係冇咩機會升返u

未申請summer retake 既要點 有無人解答

直接submit都唔得

去apply睇卷咪得

MKT 學生

SEM3

JAPANESE I
CHINESE AND WESTERN CULTURES
ADVERTISING AND PROMOTION
CUSTOMER RELATIONSHIP MANAGEMENT
TRAINING AND DEVELOPMENT

想問TRAINING AND DEVELOPMENT 如果有得轉 轉咩科好? 要商科既PROGRAMME

我意思係你SEM3 CGPA3.8UP就OK

SOR 打錯左

其實今個sem2啲野係咪難啲？

tm sem1 3.5 sem2 3.4 有冇機上返u

yr1 cgpa2.7 係唔㑐係已死

100%有 SEM3要努力

push

去My Assessment Result到咪有show你啲Gpa

PASSED, ELIGIBLE FOR AWARD (WITH DISTINCTION)

Sociology sem1 3.1 sem2 2.9 有冇機會上返u

讀4個cluster係畢業嘅必要條件之一

商科year 2 CGPA3.1 可以點算 乜offer都無
有咩報得

BM (business)
sem1 3.3 爛itb c+
sem2 3.4 衰ob同econ
想問itb有無機會retake

GE定DS黎 重有你有冇咩PREFERENCE

WITH DISTINCTION即係點

一鳩樣呀巴打
得個垃圾含大offer

cgpa 3.7以上先有

sem2唔過3 cgpa岩岩過3
係咪已經人生已完

Hm cgpa3.35 year one
有冇可能升到大學 city果d得唔得 唉

你地係咪都15號前要Update Meet condition?

多謝絲打

Engine year1 cgpa2.82係咪等死

meet到condition就夠

商科狗表示跌咗0.3 點算

得 你下個SEM最好考返3.8左右就OK
同埋最好考埋IELTS

社科yr1 cgpa3.7 有冇機會入三大

差少少WITH DISTINCTION

same as you 有機啊 一齊努力

你又係咁?

啲人成日都話Jack Chow係Killer
Jack Chow CB派左A比我
In Jack Chow, We Trust

Btw thx Isa I love Isa

I love Isa too

巴打 係少時po見過你

DS黎的 GE 係 JAP 1 中西溝

DS我無咩PREFERENCE 想問有咩係好讀

難 幾個社科3.7甚至3.8x fd都係city完場

有無退步獎?
SEM1 3.6
SEM2 3.1
-0.5

唔撚係下話

如果依家交form summer retake passed sub既幾時要交錢

老殘粉一名

仆街啦佢 佢pj kill左我C
由A+變A

屌同我一模一樣 可以點。。

係 根本hkcc社科兩大都唔係點收 真心想搏兩大你趁而家快啲考ielts 如果唔係3.7難啲有兩大

睇你簡咩科嘅姐 cu有堆ugc top up 睇重interview

我冇計到top up 計埋當然有機啦

中撚左伏 當年做乜簡cc

屌認真咩咁點先入到

ugc top up都唔差架

安仔萬歲

社科睇你報咩科 如果係social work咁 你gpa keep住一定會有interview in得好都會有三大offer

Design student Cgpa 3.6 aim polyu design 夠唔夠做?

數OK既FM要A唔難
背書就intro to International business/NEGO都OK依科好似MKT(唔太多野背同CASE APPLY)
ECON方面就BUS.ECON都可以(30%簡單數70%理解)

幫fd問：佢商科sem gpa升0.3有冇進步獎
[black]我都想進步0.3[/black]

sem4完係咪有transcript 寄去屋企？ 定係比50蚊申請？

social work就係囉 psy收哂皮

Logic有A

商科野你地可以問我 我身邊好多FD爆4/成績好好
留TG都OK

係summer sem 讀返?

psy唔係好熟 不過好似話city psy都收好高 3.7/3.8咁
不過三唔三大都keep住啦 加油

Pish

不過我啲fd多數psy major psy就真係冇4都唔好望兩大 sw spa你都可以搏下 interview要勁突圍 最好加埋ielts 7以上 加油

睇portfolio

首先你要有高gpa先俾你in，其次你兩大interview要in 得幾好
如果你要hku ss 一定要full cert + cgpa 最少3.86 +ielts 7
中大就唔太睇ielts 但最少DSE 英文4／ielts 6.5啦

利申：樓上講嘅荔枝就係我嘅情況 不過我中文DSE2

psy真心 3.6x-3.8x全部city psy完場

今日city psy 3.6 都有
其實我係year 2 but thanks anyway

yr 1等9月開學之後再搵返上個sem既老師寫reference letter都可以，定係聽講non jupas talk之後有張form填

黎緊yr2

Sociology and culture
Sem1 3.0 Sem2 3.1 會唔會冇u讀 如果sem3爆仲得唔得 好迷惘

你宜家讀乜
by成日改名嗰個

佢地sem2讀番既 如果summer就要過幾日上網add drop 睇下有無位比你add到 無就無架喇

I love Isa

已有polyu ugc offer 同meet 到gpa 但我sem 4 F 咗一科china related 畢唔到業，polyu 個邊要我後日update 個gpa 咁我係咪retake 都無用 好迷茫

呢到有冇人今年year1兼retake報jupas 有冇人可以分享下今年GPA點 利申CGPA3.65 retake完預自己21-22分 讀多年cc定有岸就上

嚟緊日子我會好好努力讀書同練定interview技巧㗎啦

真係會因為F 咗一科，就算幾高GPA 都無用 ?
retake 完都要等8月尾先知成續
好驚就算retake 完但poly 個邊已經唔等

Hier 最後應該會揀讀city 邊科唔講啦 驚自爆
btw 中大時開心一點不必掛念我

Cgpa 3.45
中文有3 b5 20分

勸非商科人summer term 咪撚揀mkt 黎讀
呢科煩撚到on9
轉讀mo/ econ 都好過讀呢科撚屌野

操ielts啦 仲有咁長時間，如果你aim hku ss 其實你sem 3 爆4 都冇用 拉返cgpa 都得3.8 除非你ielts 7.5啦 今年有case 3.78 ielts 7.5 有hku ss

business ns撚year1 cgpa3.4會唔會無u讀

問programme leader先（通常都幫唔到啲乜） => 如果programme leader幫唔到你 你打去ugc嗰邊求情 求佢睇埋你summer sem既成績（要睇你把口叻唔叻同面皮夠唔夠厚） => 報summer sem retake返

利申：曾經frd試過

其實自己私底下搵Lecturer寫都得

[member]從來都係久缺點運氣[ /member]

唔該巴打
想知你個frd 最後成唔成功讀到

巴打我都f左科畢唔到業meet唔到offer

成功啊 不過佢唔係poly 係3大 我仲有個frd差唔多case 不過佢面皮太薄 無求情 最尾無左個offer 無論點都好 你summer sem報左先 最壞打算咪gap year一年

我覺得我冇咩可能邊爆4邊考ielts7.5我諗我aim cu算

但你個Cgpa 拉埋係咪meet 到 ?

唔該曬巴打
聽日問下programme leader 先

而家應該點報summer sem?

梗係要meet到佢conditional 求情真係好講你口才， 諗好演講辭先啦

以我所知如果你唔夠資格畢業 遲啲summer sem add drop你係可以玩既

雖然係4個sem最低gpa 但都順利meet offer grad到 驚左f成個月既一科有b 覺得上兩個sem咁認真讀都值得

即係唔洗申請直入add drop就得？

加油絲打

GPA升咗
但CCN1017如期F撚咗

申請好似一早截左
畢唔到業就有得用個add drop系統 好似係咁
詳細你最好去打去cc office問 有位姐姐好好人 答得幾詳細

其實要喺邊個位up transcript 同cgpa

應該係中傳 寶盈咁好人邊會kill

覺得自己讀cc讀到啲抑鬱焦慮番曬黎仲嚴重左
好辛苦好想跳樓 好想好大力咁打自己
點解我咁垃圾 點解我乜都做唔好

Tg @wahahalol

[member]唔同科都會知我係邊個咁勁[ /member]

屌上得0.4

中傳啊 其實attendance 係咪真係咁緊要 我所有功課都交齊project 又做足 都f撚左
Stat係本身數學底差 elegance教得好好 但真係冇咁嘅能力讀得好

社科poly city 睇唔睇重英文，我得lv3，ielts冇乜信心

目前cgpa 3.55 可以報啲咩 有冇人可以同我講下

CCN1102 HO F左 但pj asm 有 6字尾7字頭 mt 踩mean...
Appeal好冇

打死都appeal啦

唔記得講 Business ,目前major hm 但係想轉ns

year1 3.1 係咪收左皮

點樣appeal

Poly就唔洗ielts都ok，city社科上年傳ielts 6.5 會著數啲，結果冇呢一回事 唔知psy個邊 等其他人答

F左appeal 無蝕

有冇人試過F左appeal完pass返
求安慰

唔緊要已經好多謝你

想問社科CGPA得3.15 有科C+左想retake要點做 係咪入唔翻UGC sem3要大概幾多GPA ？

Appeal幾錢？

人生好冇希望 努力左都唔高GPA入唔番大學

如果sem1得2.8 sem2有3.2
Sem3,4要幾多先入到ppp/poly spa?
社科人

唔記得講係business

poly spa收3.4

有冇巴打知道 ust math non ju收最低大概幾多

Gpa god 差你$500

gpa都係得1有撚用咩

我都想知

我想問政府個$10000 點攞？係要兩個sem爆4 定cg係4? 有無人可以解答到我

過4了
感謝gpa god

多謝子雲大師

社科year1 cgpa 3.3，full cert
有無咩ugc 係比較穩定入到？
有勞各位

咁姐係冇乜機喇 sem3,4要3.8

社科 sem1 3.2
sem2 2.9
仲有無得救呀
只求ugc 水泡科

感謝Simon 大佬
Soci culture group pj 離哂題， 比佢屌到成獲甘咁，以為今次實死無生
最後派左個b+我
愛死Simon la

summer sem讀嘅野同原本有無唔同

ccgpa得2.9
科2019 d左可以點搞
係咪有得appeal
email又好似無寫有得retake

睇完個gpa訓唔著

有冇報jupas

來年想報BSE 可唔可以分享下

想問下retake係咪只可以retake 返上個sem讀嘅科 ？
定冇所謂 佢有開就得？
唔該曬

想問c+ retake要點做？？

acct撚
2個sem都係得3.6 dse中文2撚咗
出年poly 仲有冇機

今年咁高咩 見上年好似3.5左右就有

唔該哂你 好多朋友叫我讀nego 想問係咪都係死背就易b+以上
另外FM係咪計數同背書一半半？ d數係咪難計過fa好多

仲有其實training and development 算唔算伏科黎
唔該哂

我好開心阿

想問science 得3.18cgpa 會唔會有機升翻上ugc

有冇人知Year 1 Sem2係咪去 counter有得拎張免費transcript

唔該

上個sem eas1
Asm 1 76
Asm 2 87
Present 唔知
Mid term mc 69

利申 A

yr2 sem1 4.2 sem2 3.4
-0.8

N展2個sem 2.5，仲有冇機ugc

我都係！

TM sem1 3.2 sem2 3.1 仲有冇機會上得返ugc

有機sem3爆4就得 sem3操爆pp有機爆4

Eas Asm 72
Mt mc 21
出b

n展入ugc，最低幾多分

有冇人讀過CCN2193 Introduction to Sociological Theory

sem1 3.6
sem2 2.1跌咗1.5

SPEED 2.8？

Hk soc同ISS 多唔多人有A

文科year1 爆4
Meet condition 了

我都係

社科
sem1 3.2
sem2 3.5
cgpa 3.35
各位師兄有咩建議比細佬
社科通常大學收幾多gpa?

3.3 or above

F左科 點搞

唔多

想問year2係咪直接有transcript 攞
定要再申請？

拉上3.3有機啲

唔撚知點算

多謝OFFER GOD GPA GOD
我會努力做個好學生

ITC IM都冇？
依家應該乜都冇得報啦
考慮下defer或者gap year?

唔係
冇記錯就要sem3先有一張免費，直接寄去你屋企

恭喜曬 絲打

Ccn1003做齊嘢又乜可能會F 除非你真係唔夠七成出席率

除咗三大之外嘅business科 其他u大部分嘅business科都報得(除咗account) 如果keep到3.5以上 起碼係有interview機會先

好似要申請+比錢(呢個唔肯定) 不過year2就兩個sem都有transcript自動寄去你屋企 唔洗錢

唔洗錢 聽日上moodle apply翻去睇卷就得

hea讀 4.1

個fd上個sem係
最後B+仲退返appeal錢

中醫final個分唔夠五成都有b cls

Programming pj assignment A+左

但最尾C+，我係咪應該appeal

Ching你咪早排俾人擺上 secret 個it男神

Accounting
Sem1 2.7
Sem2 3.4
仲有無得救

比好多人好好啦 有進步

我仆你個街
EAS II
ASM同MT6字尾 就算冇B+應該都有B掛(我認我廢)
多謝份Group pj一野拉到變C
想陰我? 依家大家攬住一齊炒
依家衰係科EAS同中醫 GPA冇得救
sem3如何爆上3.8

題外話
有冇人之前online system apply左summer sem retake passed subject?
係咪要等到23號至知有冇得讀

Year1 N展仔表示cgpa 2.95
下個sem會日日摺拉巴啦
想Summer sem take programming (不過我未讀過 email話呢啲科要讀過summer先可以讀) 我想sem3 retake番apply computing 啊 (利申d)
如果Summer take唔到 我就應該無得retake啦 因為sem3要讀6科 有無巴打可以教下我點做
我目標係入poly 如果我未報ielts 係咪要及早報 ？同埋要拎幾多
細佬祝各位個個meet conditional offer 下個sem過3爆4

Appeal 同 睇卷係兩樣野
答返先 125一科 升到grade退錢

入poly唔洗ielts

test篇文作咗舊垃圾出嚟都B到 I love you Janet

咩係 Award gpa?睇完個學院描述都唔知係乜鳩
non ju 係咪唔會睇呢個Agpa?

無所謂

醉愛巴打，你sem3 主攻ict同fh(如果你有reg)，背得熟係好容易上a+，assm又唔係難
其他科就努力下b/b+

正皮係比gpa god既

雛菊兄 多謝你嘅建議
我有reg food hygiene 打算係呢兩科日刨夜刨 因為都易A
但好想retake返EAS呀

Gpa god 錫哂你
睇完琴晚開心左好耐

爆4畢業仲有冇錢收

文科人讀hm cgpa 3.6 有咩u會收
係咪要即刻去報個ielts
一科hotel operation B左係咪應該appeal /睇卷 因為mid term同滿分差成10分 諗緊會唔會係因為呢個而影響到個分 見身邊個個4覺得自己好垃圾
答者個個爆4三大

city offer 已meet路過~
cGPA ~3.2X

依家有得apply defer?

多謝GPA God 派3.7比我meet offer
各位文科仔要加油，3.1以上有offer不是夢~
In AA 70%UGC升學率we trust
In 冰冰we trust

仆街eas1嗰陣有6成都B
今次eas2有6成就C+
一個C+就拉低哂

Thanks 但係我想讀account city accounting有冇機?

想問上poly bu city既sw收幾多gpa

進步係有 但sem1真係開得太差 只怪自己sem2先讀書

其實gpa點計？

Gpa都唔識計仲點讀落去

加埋除翻咁多科
Or 直接睇my assessment result 佢已經幫你計好

讀咩科？
Poly唔太收冇牌sw學生

有

想問仲有無SUMMER SEM報? 炒左MKT

Check卷嘅巴打請立即上moodle
因為登記時限係今日16:00前 你miss左 點lur都無用

有
不過最好有ielts
shitty好撚鍾意啲學生考IELTS

無得考試既科可唔可以appeal？

中學考過次好似過咗期
屌又要曬千幾蚊去考

btw 唔該晒兩位巴打先

Poly nonju係 15號先可以update成績？

poly sw cgpa3.4 or above
city sw 我估可能cgpa3.5以上

講漏 Bu sw 大概3.4都係

poly account第一round個interview要cgpa 3.7或以上 其他round都唔清楚 但個conditional offer都要 cgpa 3.5

哇屌 下個sem唔爆4好似真係冇offer咁
明明好努力讀書點解仲係咁低分

Poly係3.4先有interview

poly u mkt要幾多gpa先入得
year 1 cgpa 3.4

year 1係咪無transcript送

psy都係無分別

poly acct第二round interview 3.4 cutoff，我cgpa低過你一樣有offer，最重要pre好interview，不過下年cutoff唔知

2nd rd係俾3.6-3.7嘅人in

不過ielts考得好有n手飯食咁解

係唔係無人會drop summer sem
之前報左unsuccessful

poly acct 第一round in 3.7以上啲人（40位），第二round in 3.4-3.7啲人（20位）

想問year2係直接有transcript 定係都要申請？

想appeal要點做？打電話定moodle搞

Poly non-jupas account 點up gpa?

係會點樣check架？

原來係咁

好似唔洗

同問 有無得拎走 appeal係check 完先appeal?

想問下summer sem add drop 唔係今日有time slot 睇咩
點解入view my time allocation 話我outside service period 嘅

1. moodle會話你知個科check卷嘅時間地點 記得早少少到 遲左就無得入
入到去
負責check卷嘅lecturer/staff會叫你地熄手機/ipad 同埋唔好互相交流分數
跟住會派番你份qa book同exam paper 然後就會show答案 等你自己對番
2. 所有qa book/exam paper都唔比拎走 session完左就要交卷 如果你對份卷有異議 可以即時提出 (但因為我無試過appeal 所以最好搵番個科嘅lecturer/subject leader問番詳情)

差少少先meet到offer
尋晚srnd咗email 俾programme leader
仲未覆
係咪紅雨唔返工/唔check email 定放緊假

我想問下今日cc會唔會開？

重申一次 決定check卷請即刻上moodle登記 今日4點前deadline
你miss左就無得check

Thank you gpa god

cgpa3.25有咩水泡商科
呢個分唔上唔落咁

社科 覺得個分唔對路 有無得appeal個成績？？

有冇人答到

原來cc post係可以一日推爆

有無讀corpcomm 既同學仔
想問依科條curve係點？
明明asm project都7尾8頭 都係得個b
好撚想死
睇Nathan 唔透

thx gpa god

前面有講

今日出左7月補考sem1無考既科日期
但補考係咪無範圍架

有冇人nego攞A+

去問個lecturer 啦

點解見唔到sem3有得reg呢科既

Ppp同poly spa gpa 3.3大唔大機會有offer
Year2

有事去唔到Check卷有無得直接搵lecturer check

有呀我有reg

3.2X 文科已收ppp offer

NEGO背熟少少易A.依科啲內容好簡單而且WORKLOAD少(背野個量同MKT差唔多)
FM係差唔多全部數黎,而FM數一家難過FA,FA個啲邊算數 不過問題格式好重覆 操熟好易好GRADE

Ricky ma我屌你老母

hk soc C+左 有無機會比錯分..
自問對呢科既有信心，但唔滿意呢個分數 可以點做？

year2想問下大約幾時會收到張成績表?
係咪會直接寄去屋企

想問下有冇人有nego pastpaper ans
幫朋友問
另求 understanding globalisation notes

Tg: wahahalol

我想問如果呢個sem讀5科 其中一科係retake既 咁計gpa係咪正係連4科

project 又唔係佔好多

Business嘅Ds科嚟

想搭單問下
如果翻咗去check卷的話 會唔會俾你知道個grade係點計出黎？我意思係連埋平時assessment直接俾晒啲分你睇 因為我純粹覺得平時D assessment都唔錯 但係出到黎個grade好低
定係我應該去check卷+交$125嗰張form？
麻煩晒

Year1係唔會有免費transcript比你
免費拎個張叫arn 只會印你呢個sem既成績
而你要申請大學理應要交official transcript （$50）
Sem3sem4都會免費寄一張比你

多謝Bianca 香港史比A我
多謝William Polit System比A我
多謝Ada 中史比A我

但我dse英文得2

Biddy Yiu食撚屎啦

我懷疑我知你乜水

我yr1都係比張免費嘅上u
sem2係咪都有得拎張免費嘅？

HM 3.6 報poly HM，in得正正常常就好大機
除咗三大，其他u都會收嘅
英文有4嘅報city mkt
英數有4嘅就city BANL，不過3.6應該要食二手飯
其實3.6尚可

譚彩鳳

吓我都佢教喎，佢ok㗎喎

我到依家都入唔到

yr1個張係就咁普通A4紙print出嚟
yr2嗰張transcript好似中學成績表咁

我都係 到底係咪唔比我summer sem add drop

勿相認號同學

我係唔夠7成attendance 我知衰 但asm 同project都有做齊準時交比佢 但上堂個時佢會借啲耳行埋黎串尻我咁 ：咦乜你冇黎上堂都識做嘅
其實我只係想知attendance係咪影響咁大 可以係交齊asm同project 嘅情況下搞到呢科f

無知一問 係咪要reg左summer sem先add drop到

唔夠7成有得test咩

依家求notes會唔會太遲
CCN2246 Basic Electricity and Electronics
CCN2278 Transportation Engineering Fundamentals
CCN2270 Introduction to Electrical Systems
感謝

過左5月25先交學費，唔俾check卷點算

係咪過左25號先交學費，係就冇架la

有 出左seating plan之後我先唔夠attendance

I love ricyk bb

IA 比arison 教都有A
有冇人下個sem讀想買書

我而家準備打比佢 好緊張

俾咗錢，連timetable都有，但係我想轉group
時間唔啱

Breaking:啱啱見到time slot了

dllm 15號先有得change

Year1 HRM gpa3.3
仲有無得ugc

份卷咁淺

究竟Psychology同social policy 有乜撚嘢關係

Sem1 statistics +fa c+,建唔建議retake?
如果依家想summer sem retake係要點做？
求解答 好徬徨

咁咪F囉

我都係佢教 不過有8成都自修 利申A+

Arison唔係真係咁差
利申：A+

我果group tutorial 有條友成日9答,比佢針殺, 堂堂因為條友唔睇notes 9答搞到遲放
13個week 8成tutorial 好似冇上過咁

呢2科其實幾易
不過今年改左上3個鐘lecture
summer sem 個timetable 仲要連埋tutorial 上 ,姐係上4個鐘
姐係你要1個星期抽4日返去上4個鐘堂喎

30/40 呀
都唔知點解攞個b+都咁難

re住一科先

太chur咪又死

幫fd問

見excel都只係寫social science
佢讀緊hkcc 社會學及文化 asso
有冇機會升到社工degree?
定係只可以升到其他social science degree?

請問summer sem 仲可唔可以reg GE

應該冇咩機會升到
宜家poly bu city 都想收有牌既人
讀year 1 機會都好細，因為好小位
cu hku 佢地要你year 1 讀起，可能冇sw 底都有機會in (唔sure) 不過要3.6 up gpa

Summer sem讀嘅野同原本有無分別
Summer sem係咪無asm?

+1

咁入社科有冇機會？
大約gpa要幾多？

check卷=/=公開所有coursework分數 CW個D分你要問番lecturer
4. 如果你已經reg左check卷就check左先 如果你都係唔滿意 到時再交form

無

asso讀社科入社科緊係有機會啦
佢幾多gpa?

妖 返工四點先放 依加冇得睇卷
真開心

有asm 讀嘅嘢同Workload完全冇分別

Accounting 科

Cgpa 4.1x
DSE： 英文2

有冇機會三大？

OB同globalisation同nego 邊科好讀D？

sem 1 3.3
sem 2 3

求gobalization notes

Dse幾分 一定要補返Ielts 7.0

咁基本上搞掂英文就得

求ielts心得

想入返ugc，ilets係咪真係好重要？
如果英文4仲洗唔洗考ilets？

利申：社科

really thx gpa god

想問大家commu考成點😭😭

A

GPA咁低仲講入Social work
ppp都驚唔收wo

你coursework幾多

有冇手足下年一齊讀hku mech
求carry

你係讀邊科？

印象中74-5到

今年Econ難左好多
點解冇人講。。？

第一題已被嚇疾

Intro to econ...?

想問大家有冇好lecturer介紹

不嬲都係放gpa前，reg科個陣爆得特別快

一定可以揀其他野黎報，sw就一定收返讀sw嘅人 但psy唔清楚，而poly spa/city ppp係唔會睇你咩soc sci major

Ielts 如果唔係aim3大就唔洗啦 4就夠

Yr 2 嘅收到transcript 未

你收到啦？

政政yr1 cg3.7 英文4 no ielts 下年報唔報兩大好？
今年Ppp比人扔左去waiting list

未
所以問下

下！ 但佢個時間係00:00

想問下如果我報左summer sem 咁year1 transcript 係而家申請定係等summer sem 放左gpa先上網apply?

起碼等多一兩日

EAS II Isa

諗住快d 拎完搞掂nonju d 嘢
唔想拖太耐

isa? 點好法

其實難左 利申:A

Hku 忟啲，cu政政可能會有機 要睇你interview表現啦

唔識講 要自己感受 係好好好好好好好人

我coursework 都係75~77左右 A+

我係wk讀

EAS 一定franco啦

sem1 好似冇ISA

Emily la 又靚又好人英文又好聽

Helen Yeh啦 有實力又charm

Exam係咪要滿分先有A+ 點拉返黎

mkt最少要幾多gpa先穩入ugc?

CHARM
你真識食

想問各位，上年sem1既time table係8月29號出，sem3係咪大概都係呢個時間 ？

Student,

但會唔會再早啲 因為要有add drop period

屌，有聲
A is yours

我就係諗緊呢樣

有無人睇到summer sem add drop時間

堅有聲

無知一問，ARN算唔算official transcript？因為小弟yr1要交transcript confirm offer

A+

Coursework
Asm 81
Mid term 91
Present 88

唔算 要去申請張official transcript

B+

講緊Corpcomm2

佢哋講Helen Yeh玩下㗎咋，咪reg呀

聽人講咗兩年Franco，身邊都有人喺佢教，好多notes同reference

大家EASII考成點

仲未有得睇卷

咁多位可唔可以講下
advertising and promotion同埋understanding globalization係讀啲咩，proj係做啲咩，易唔易等等
黎緊sem3想reg其中一科黎讀
(想轉prog 所以要重新揀科)

有得返去攞

再問
hk soc 覺得自己個分應該唔止咁低有無得穩lecturer復桌或者叫佢派翻d功課比我睇下衰咩？

係呀 可能我1999左
我指讀緊咩programme

未通知都有？聽日返去順便睇下先

俾Killer教

Isa bb出咗email叫我哋拎

Isa bb話15-23號攞

Assm, mt分？

Same Here 幫推

遲啲答你

B+ 自問唔係攞A嘅料 已經好滿意

B 但預左

留意咗你好耐
究竟你係邊個

你B38?

Mt mc 27
Asm 未返去拎嚟睇

不過份 research plan 87分

係

想問下Intro Chinese ISS Psy 拎A+嘅各位細分係點

形容下你邊組得唔得

屌你eas 2個present成組冇夾過最尾出到黎freestyle 都冇累到我炒獲甘 B鬼左

我都係喎

幫fd問 social work hd個interview係點 係咪都係讀新聞加gp interview?

唔該 衰grp project

programming b
thx ken tsang

又有相認

推波妹engine design點

ching下年入邊間u

進步獎點申請

Btw我記得連登有好幾個B38 反正完咗sem 係就相認埋啦

唔洗申請 等email就得

Business科year1 cpga3.2
可以點算？仲有冇得追？

有，keep住3.2有機ITC同IM
努力升上去更多選擇

睇黎要加埋係Q&A

應該冇人A+ 頭兩科

Gpa由2.2升到3.2會唔會有機會拎到進步獎？

係喎打錯咗仲打錯2次自膠
btw thx

商科狗cgpa 3.3-3.5 有冇機會有ugc收
Poly city 果啲商科大約要幾分先穩入 or 有interview
希望有巴絲可以解答到我..
心急人上

波波世界第一
讀mechanics一定要reg佢

邊個教

Year2既Grant loan幾時同點申請

即係isa,franco都得？

Chinese family and culture
gender issue
有無好lecturer介紹

得一個教

Hkcc 係咪好易a

就係聽人講商科狗要參加啲比賽所以先考慮anp
其實比賽係咪真係有用
利申 另外個兩科ds係 financial management 同business econ
anp 同 ug點揀好 揀唔落手

sem3要chur gpa就簡Nego啦 呢科真係易A

Hkcc係最易a 真派分

summer sem 點睇係邊個教

得4.0就po出黎做乜9姐

Chinese family得一個lecturer

爛.hkcc做乜撚add drop唔到
Internal System Error

add drop 完

唉屌終於得啦

你一定係phase2

屌，到而家都係睇唔到自己add drop時間
打去問條女又燥底
屌你老母咩
On99，要我坐係到成日，撞睇下自己邊個時間
咁撚on99

1000-1045

my.hkcc > subject registratiom > view my add/drop time

sem 4係自動會收到transcript定要去申請？

介唔介意講下gpa同有咩offer
好擔心下年無offer

其實成日係到問咩Gpa會有咩Offer等人答 不如去Non Ju Post到睇啦 第一版已經有晒啲google form係到比你睇有offer嘅係乜Gpa 有埋個interview形式

同問
見到好多人問但冇人答

份transcript 會寄去你屋企唔洗申請

有無人知award classification 係乜野黎？
大學會唔會睇？

poly

cc gpa係貧者越貧 富者越富

中西溝 得個B

建唔建議summer retake？有科c+左

想問sem3 cgpa唔過3.5係咪就無得interview 想in poly acc

有friend cgpa3.4都有得in poly acc

16號 網上填form

已經收到transcript 真快手

有冇手足知summersem開左d咩ds subject
sem4肥撚左科ds要retake一科ds先畢到業
睇撚完email個堆科目 好似得一堆GE冇DS 咁是咪要等9月再讀？

有冇手足可以解答下報cgpa上u應該報個cgpa係over 4定4.5